創世紀1-2真係經典，可一不可再，可惜

個個演員都好好戲

之後嗰幾卷都正

1 係
2 垃圾

古天樂煩到仆街

唔好睇。。煩膠劇

古天樂好似痴漢咁jer住葉榮添
仲有郭可盈二世又係一個煩膠

本身係吳奇隆角色變奸再鬥葉榮添
不過由於陳慧珊有病
中途唔做
成個劇本改哂

2 葉榮添忠左無咁好睇
1 佢踩線踩得好正，但貼地

吳奇隆d戲同口音
感覺奸唔起，反而戇直係球場求捐肝幾感人

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

最深刻拉黑工個到

仆街黎

啲人1同2個性格都唔一樣既

霍景良係2變咗水魚咁

全劇靈魂司徒錦源想五十幾就完
tvb要開2 佢咪退出